［沙田柚］罷食南記粥舖

請大家罷食

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

幾好食都唔食啦 背脊骨落
仲撐個大魔王

呢間嘢不嬲難食，味精又多

威記要買粥寧願去愉翠一粥麵